马修斯把华盛顿州的亚基马山谷称为“雷尼尔山阴影下的沙漠”。作物的环境如何影响食物的气味和味道|卡罗琳·比恩斯| 2020年9月10日|科学新闻
到了三月底，滑雪季通常会如火如荼，旅馆空无一人，街道空无一人。瑞士滑雪胜地如何被伤寒肆虐并幸存下来| Daniel Malloy | 2020年9月9日| Ozy
很难错过在这条路线南面的内华达州沙漠中部出现的尖峰起伏的山峰。27次史诗般的旅行将立即开始规划|编辑| 2020年9月8日|外部在线
州政府官员还没有解除允许他们在室内开门的禁令，所以他们决定在室外——沙漠中进行操作。清洁、精瘦、普通的机器：5个超级新冠安全健身房| Joshua Eferighe | 2020年8月28日| Ozy
地球被认为出生在一个星际沙漠中，离太阳太近，水冰无法生存。地球的构造块可能比以前想象的含水量多得多|克里斯托弗·克罗克特| 2020年8月27日|科学新闻
在亚利桑那州炽热的沙漠里，一切正常，家庭生活，安逸。李·马文的自由帷幔微笑背后的故事|罗伯特·沃德| 2015年1月3日|每日野兽
沙漠高尔夫是愤怒的小鸟升华为其最纯粹的本质。《沙漠高尔夫》是现代艺术中的“愤怒的小鸟”| Alec Kubas Meyer | 2015年1月2日| DAILY BEAST
沙漠高尔夫游戏相当于把电视放在背景上。《沙漠高尔夫》是现代艺术中的“愤怒的小鸟”| Alec Kubas Meyer | 2015年1月2日| DAILY BEAST
如果生活遇到阻碍，沙漠高尔夫完全可以理解。《沙漠高尔夫》是现代艺术中的“愤怒的小鸟”| Alec Kubas Meyer | 2015年1月2日| DAILY BEAST
但是一个广告支持的沙漠高尔夫是不可能的。《沙漠高尔夫》是现代艺术中的“愤怒的小鸟”| Alec Kubas Meyer | 2015年1月2日| DAILY BEAST
当我们经过这片沙漠后，我们发现了几个加里森保护商队免受鞑靼人的暴力。《鲁滨逊漂流记》的生活和最令人惊讶的冒险故事，纽约，水手（1801）|丹尼尔·笛福
树叶一动不动，河水悄无声息地流过，黑暗的山丘像波浪一样从遥远的沙漠中升起。波浪|阿尔杰农·布莱克伍德
《圣弗朗西斯·泽维尔的一生》一书的作者断言，“通过一次布道，他在一个荒岛上改变了一万人的信仰。”《奇闻轶事与娱乐预算》一书|各种各样的
直到圣灵从高处浇灌在我们身上。沙漠必如火炭，火炭必算为树林。《圣经》，杜埃·莱姆斯版本，多种多样
餐厅是为当地人的灵魂准备的，他们可以更方便地欣赏沙漠，而不是找到一顿美餐。边境费|霍勒斯·布朗·费夫